蕭生：預測兩會工作報吿重點與面對的困難？

分析得唔錯

有心就聽聽

有無patreon 支持老燒呀